縮細龜頭 Condom會掉下來

你是八婆 只會為俗眼收斂色彩

岸鳩當有趣